懷疑地盤d呀姐成日都想追住我條撚黎含

好不安

痴線撚工程佬

呀姐都嫌你毒

真 痴撚線工程佬

撚狗咁撚

可唔可以去平機會告佢地性騷擾

可以

你條死毒撚 人地好心想幫你啜毒 你仲係度呀支呀佐

阿蛆

我個名

肥蛆

好葡萄

連登有冇社工可以幫助我

正啊 地盤啊姐平時推泥頭 又熱又曬 你班友你又有得嘆冷氣舒舒服服鳩游游 不知幾想你當佢泥頭咁推 成口泥咁係咁幫你啜毒 好過癮呢樓主

毒撚真係好恐怖

我係地盤之潮童黎嫁囉好不

屌地盤呀姐 爽YY 啪啪。。啪